要求連囝追加高級會員 投票隱藏貼文機制

希望連囝可以比#150000 前會員成為高級回應
如果一個貼文有3000 以上高級會員回報/投訴貼文
會先自動隱藏貼文 再等板主 / 連囝Review 一次再決定比個貼文開番 定係 delete.
從而可以做到監禁三毛spread post / post 義士 / fake news 作用

推

唔覺有用

連登16年先有
就算細number都好撚多on9仔
例如我

呢個大家都知，你唔洗自爆

Agger

最好加埋上線日期

清好勇敢

其實冇咩用，有p牌已經好好多